廢老即係廢老，無聊要消磨時間可以有好多方法姐，點解要做埋啲咁無聊嘅嘢

係囉 捉下棋煲下煙屌下人老母咪算 搞咁多做乜

拎黎賣囉

咁跳舞囉

所以咪話港仔廢係有原因囉，咩都淨係識話無聊，眼光狹窄，唔敢試新嘢，又唔識欣賞人，咩都有彈無讚，一直固步自封 我對你地好失望